# Подтверждение номера телефона

> Метод подтверждает номера телефона и регистрирует клиента в БД.

Подадрес метода: ``/api/v1/confirmPhone``

### POST-параметры запроса:

ключ | тип | описание |
------|-|-------------
phone | integer, required | номер телефона, на который требуется выслать СМС для подтверждения номера телефона. Телефон в международном формате, без плюса, например: 380661234567.
code | integer, required | код подтверждения  из SMS
uin | string, required | GCM_id(андроид) или Push_id(иос) - идентификатор устройства для получения пушей, он же токен

### Ответ:
```js
{
    success: 1,
    errCode: 0,
    errMsg: 'text',
    data:{
        apiKey: {value}
        }
}
```
Где,
**apiKey:value** - строка, ключ, сгенерированный на стороне сервера. 
Служит для однозначной идентификации пользователя во всех запросах к апи, где это требуется. 
Данный ключ истекает (expire) только в случае повторной авторизации, либо, если принять что ключем будет служить, например, MD5-хеш от номера телефона, то вообще никогда и заодно решает задачу авторизации пользователя на нескольких устройствах одновременно.
